[iphone] 處決垃圾鬧鐘

要處決鬧鐘唔識響嘅問題
係咪只有裝過另一個鬧鐘app？

係=
唔係

留名

你有冇研究過點解唔響先

自己賴床就賴鬧鐘
利申用iphone 鬧鐘日日準時醒

真係會有bug唔響
試過三部一齊set 兩部唔響一部響

試過 係成部機所有通知都唔識響 要reboot